[689認證] 缺貨既消息係紅營放出黎反「封關」

仲駛咩解釋?

推

lm

屌你老母明明係你唔封關搞到啲人唔敢出街所以要搶貨，共產黨除咗教你話言偽術同因果倒轉外就冇架啦？

大旗手
擾亂社會秩序
造謠
滋事分子

689係根正苗紅紅衛民式民鬥民既代表

咪理條廢老啦

你唔見呢班仆街有組織造謠冇人拉佢地?
圓方個保安響自己個private account講野就比人拉Q左

制造恐慌拉得

政策要考慮全民
屌你老母全民條命又唔見你諗

2月8日 之後有病嘅大陸人會放心嚟香港。
1. 可以享受港式隔離。
2. 可以享受港式醫治。
3. 然後走數。

口腔期對「食」睇得好重

其實藍屍個腦諗乜
第一滴血係佢地d人
咁多現眼報都仲跟

冇689加持都估到，港共放風話大陸唔開廠要人搶物資，目的有兩個

一個係要顯示「香港冇左中國唔得，冇左中國就連日用品都冇」
(其實冇可能，香港係自由港，咩國家既野都有得賣，點會冇左中國就唔得，好簡單問一句，同一件物品歐美製同中國製同價錢，你會揀邊樣。我諗傻既先會揀中國製，答案不言而喻，有外國貨做替代，冇人會想用中國貨)

另一個係要嚇市民，想話封關會封埋物資，令香港冇物資入到口
(藍絲吹左幾日，刻意曲解封關係會封埋貨物令香港入口唔到貨物，當然心水清既人都知封關係封人唔封貨，但啲冇腦廢中係真係會信封貨理論)

驚真封關之後 發現香港人其實唔需要中國

政治要正確
總之泛民做正確既事都係錯

唔係點叫紅衛兵

問題點解要搶廁紙

識諗既唔駛解都明
唔識既你解比佢地聽都唔會明

搶紙關封關事 咁搶口罩關邊個事?

2個方向

1. 支那製既野早排比人杯葛, 依家要清一清貨

2. 廁紙supply足夠, 比你搶一日半日唔會真係缺, 冇影響

越多依類人反封關反罷工
就只會令人覺得政府唔封關背後一定係政治原因或者其他陰謀論

共狗始終都鐘意玩風向 群眾鬥群眾

其實唔駛佢講都知
只係呢班人係要做到咁肉酸

689 認證

一定係

留名睇聽日姓屈果個既文章
一早寫定

呢條撚樣次撚次都搞事

６８９仆街死

今日廁紙呢單根本就勁鬼
極快散佈出去老人家同師奶群組

建制谷share番比班冇腦人

其實佢同777個正苦係唔妥
佢搞事搞到越亂佢自己越好

明顯對面吹風

佢地係想加固藍屍既信念
姐係冇大陸香港會死

即係承認緊政府冇公信力？

香港政府冇公信力唔係左派既考慮
佢地係幫中共做事

689日日放假消息 黑警拉左未？

乜人同物資唔係可以分開通關嘅咩？

伊斯蘭穆穆兄弟會首領阿布乜迪都有新聞發布會:
唔封關導致咗口罩缺貨,再唔封關,連底褲奶罩都會缺貨.無底褲奶罩着,問你點頂.

唔封關已經導致土耳其雪崩,再唔封關會否所有男性條J突然無法用到?

部份封關已造成大量細路唔返學,全部封關係唔係會造成所有成年人唔返工而去咗返學呢?

1+1=2
所以777並唔係一個有J嘅男性嚟.

男人有J, 所以魚係可以蒸嚟食.

呢D 邏輯佢地唔會有

我arm先見有藍絲FB comment咁揸貨車個司機係咪要隔離14日

一隻手拍唔響 總要有堆on9 低能配合先成事

三人之虎
當有D人睇到班低能咁癲, 係會搶埋一份

人性黎